許樹昌已接種「復必泰」疫苗

【接種疫苗 齊心抗疫】為更好地預防新冠病毒，中大醫學院教職員和學生已於日前開始陸續於中大醫院及其他社區疫苗接種中心接種新冠疫苗。

為鼓勵市民考慮接種疫苗，中大醫學院院長及多位教授已率先在中大醫院接種。Let’s Get Vaccinated 💪🏻💪🏻💪🏻

我們的教授是在中大醫院接受復必泰疫苗接種。

有興趣的市民可到以下連結了解更多詳情：

Recommend 人打科興 自己打biontech狗喱

繼續昆班支那廢老同藍屍試藥呀
用唔哂批支那貨，要捉支那狗去打架

好耐無聽過「狗喱」呢個形容詞

身體最誠實

第一日識達官貴人咩

賤過西 同孔繁偽條仆街一撚樣

呢下真心仆街
係咁水人打蝌興 自己打pfizer

唔通想走佬

暴露年紀

細細聲講：其實阿昌應該好憎廢老，所以明知科興有問題都不斷叫廢老打

為鼓勵市民考慮接種疫苗，中大醫學院教授許樹昌已率先在中大醫院接種科興復必泰

許狗係暗黃手足黎respect

所以我真係唔信淋奠打支那疫苗

早排大聲叫人打科興 自己就靜靜哋打復必泰

邊個專家打科興？

冇

其實得劉宇隆打科興

被出賣

許假髮：【科興疫苗】好處大於風險

可唔可以請佢對六個科興亡魂家屬，著個著個重覆哩句金句？

假愛國者

狗撚到
係度陰鳩D藍絲

所以真係唔撚信班高官打果支係科興

你地唔好政治化呀

保護手足

不嬲賣白粉嘅人係唔會食白粉

叔叔不含鳥

有D都會試下架, 要試一試靚唔靚既
所以條友重衰過賣白粉d人

留俾班愛國廢老啦

珍，可能係打生理鹽水實沒事

所以科興係唔得

賤撚到

佢自己揀打科興架啦

佢仲要奸到睇定咗先打復必泰，
唔似渠王勇一開波就落注

AA+

睇佢個樣就知陰人多過食飯

仆街嚟一直做政府PR，係咁幫個柒婆兜科興冇事冇事，轉頭就打第二個疫苗屌你老母許樹昌害人不淺

佢戴假髮的

佢家人或有買美國上市中概股查到D資料及時通知左佢

又話科興好撚掂？屌你老母

醫畜一件
睇佢肥到
食到肚滿腸肥

伏必大

犯左國安法

好好聽好親切講真

仆街仔

呢條又係仆街來

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

屌柒佢老母

80年代

許必泰

因果係邊度？

呢條友真係狗到仆街

好處係政府可以有條件開返關，開返旅遊，開返經濟；

風險係打嘅人有機會死；

死唔死係你家嘅事，咁當然好處大於風險啦

學劉華話齋，賣白粉既點會自己吸埋一份

咩呀 水9愛國藍絲打科興唔係做緊好事咩
老實個啲人肯打科興我已經當腦生癌無得救

貪生怕死

咁都得

許手足：

渠王勇打得就證明復必泰有用

將賤撚到仆晒街

正仆街 叫人打科興 自己打復必泰

仲話愛國者治港

呢條友一直唔敢同人講打邊隻
原來如此

ok 收到

大家應該多謝佢

專家食屎啦.jpg

呢啲撚樣可以做到呢個位真係天無眼

廢老消除計劃

真係細個先用

昌哥想昆鳩正苦高官打科興用心良苦

昌哥

為鼓勵市民考慮接種科興，中大醫學院教授許樹昌已率先在中大醫院接種復必泰

好處？有呀，許狗班磚家收晒啫
正苦俾晒錢叫佢出嚟鳩噏
又有得排快隊打復必泰
真係fat fat

許樹昌無間道

之後補打科興我咪信你囉

呢啲專家

水人打科興，自己就選擇一隻更好嘅

小學落街踢波成日講
因為講粗口會俾老母少，講呢d唔會

太old school 不能形容許生呢條撚樣

你班豬係唔係都返共上腦，又怕死，入科興，復必泰，都係大陸賺，你班豬閪咪，衝去打復必泰，最緊要有人返工，幫人上車！

與滅活疫苗（例如流感疫苗）不同，mRNA 疫苗打入人體之後，細胞會讀取 RNA 上嘅指令，然後根據指令，製造出指定嘅蛋白質

以輝瑞嘅 covid vaccine 為例, RNA 會指示細胞製造 covid virus 表面嘅抗原，從而令身體產生免疫反應

正常細胞讀取 RNA，然後製造病毒抗原，然後抗原會浮出，佈滿該細胞嘅表面
當免疫系統貞測到細胞表面上嘅抗原，就會引起免疫反應，將細胞殺死
免疫系統會記得呢隻抗原，當下次再遇到嘅時候，就會更快有免疫反應，即係所謂嘅「對病毒免疫／有抗體」

表示認同

認真問，佢係咪真係有話過所有人打科興好過打復必泰先？

暗示

等班高官打完科興後佢自己先打biotech

聽佢講野不如睇佢做乜好過

真係好撚狗，又唔打科興

起碼十年無聽過

仆街到佢，完美中國人嘅典範。

講一套，做另一套
講愛國，移民美國
讚國產，用進口貨